［香港0年］臨時政府下一步，用任何方法取得軍火

推

推到成事

有無人意同

fc 哂獨立得唔到外國支持你都仲柒下柒下

拉

solomon yue已經出左聲不了..
冇美支持 你覺得work?

收皮啦